# Игра для Android "Find-the-ball"

## Описание игры

На клетчатом поле спрятались разноцветные мячики - замани их в ловушку и поймай! Для этого в твоём распоряжении разные типы предметов, бонусы и магазин с улучшениями. Будь внимателен: хитрые мячи разного цвета имеют свои способности, которые помогают им маскироваться, прятаться и ускользать из твоих пальцев. 

Постепенно нарастающий уровень сложности и разные режимы игры не дадут тебе заскучать. Удачи!

## Дополнительная информация

Игра доступна для скачивания на play-market: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.chiterilp.ball

Видео с презентацией игры на моём youtube-канале: https://www.youtube.com/watch?v=F7TKO7SiDhs

Разработчик - Марашов Александр (никнейм - 4iterILP или ChiterILP)
